開始左5年都唔夠 DCEU就已經要retcon？

Gal Gadot Confirms Wonder Woman Retcon Following Batman v Superman

Gal Gadot Confirms A Wonder Woman Retcon

JUSTICE LEAGUE Star Gal Gadot Confirms That WONDER WOMAN Was Retconned After BATMAN V SUPERMAN

Gal Gadot Says &quot;Abandon Mankind&quot; Backstory Was Wrong Choice For Wonder Woman

Gal Gadot admits Wonder Woman’s ‘Batman v Superman’ backstory was a mistake

第五套都未上就修改

咩係retconn?
膠加多做埋呢兩年應該走樣走到可以翻屋企湊女

推翻之前嘅設定

同一段嘢你po 5次做乜撚嘢呀

仆街Zack Snyder中二病寫到啲人物故事爛晒
而家佢走咗終於可以執翻正啲嘢